【先下手為強】消息指孽瘤月中宣佈參選特首

[url]消息指葉劉淑儀月中宣佈參選特首

689夠唔夠票入閘
擔心😰

好古怪，今日６８９變做死狗，可能事前知道孽瘤出選。

財政司司長曾俊華早上在電台公開稱「正積極考慮參選」特首，至今仍未公佈會尋求連任的特首梁振英應民建聯邀請到石硤尾一間中學與九龍西地區人士舉行長達3小時的閉門論壇，他離開時被記者追問對曾俊華考慮參選的看法，或會否不准對方辭職參選，他都拒發一言，直奔上私家車離開。